有冇絲打同我一樣

因為性格而同鍾意嘅男朋友講分手
短時間內
兩三個星期就同另一個男一齊
心裏只係想ex知 想激佢
想佢再用力啲再有誠意啲返嚟搵我

冇

賤

拍拖遇到你啲咁嘅女人真係命都短幾年

咁樣做最後都只係會搞傷自己

點解?
因為個男仔唔會返轉頭?

用關係黎做勒索鍾意既人真係開心咩

佢只會覺得你玩鳩佢

有你呢啲女友真係想打鳩你

我知幼稚
有冇人同我一樣試過咁樣?
雖然同你一齊緊 但內心好辛苦

on撚9

唔好話想佢返嚟
如果只係想激ex 有冇人試過

其實咁嘅行為好幼稚

唔好整污糟自己就得

我只會覺得你原來咁隨便
好彩散左咋臭雞

咁快同第二個一齊
又喺ig不停po相
佢應該知我係想驚佢㗎

激

點睇都唔會

唔會 唔好以為佢喺你心入面條蟲知你諗乜
而且你無啦啦咁快同左第二個一齊你想佢點行動？搶返你返嚟？唔好傻啦

你ex : 臭雞真係無嗌錯你，姣婆守唔到寡就係你哩種。好彩同你分咗手 真係執唔到喊三聲 ，食回頭草？不了！仲要係臭既

幼稚

如果只係想激ex 都冇絲打試過?

有
但冇用 佢會以為佢比唔到幸福你 之後離開你
或者以為自己比人綠咗 之後都係離開你
你都係同佢講清楚 或者至少都搵個人同佢講你點諗啦

明白..
我有問過自己想點
曾經有問過自己咁樣做係咪為咗想佢死心想佢離開
定還是係想激佢
啲朋友話邊有人會咁偉大

絲打最後同新一個一齊咗幾耐

你淨係中意你自己 想人無條件求你氹你
將自己放到高高在上
放生你男友啦
你根本冇諗過佢感受

其實你咁做，男仔只會覺得你啱啱分手就咁快搵到新仔，覺得你其實唔喺咁鍾意佢，傷害佢又傷害條新仔，覺唔覺好自私

舊仔唔會想追返，只會好傷心
新個件知道真相後，只會離開你

到時咩都冇啊

如果只係為左激人 你唔應該稱佢做 ex
你現在連稱呼都變埋 好難相信你唔係特登
即係你潛意識都當左果個用黎激你ex既人成為現任

所以 收皮啦臭雞

冇

好幼稚

係呀 完全係
我同佢講分手係因為佢成日鬧我 發我脾氣
即使我知道佢好愛我

新戀情所有野都做到好高調 就係想佢知
表面上我係激緊佢
但我心入面同自己講係想佢死心 覺得自己做緊好人
我都唔知我係邊樣

有冇絲打明白我

表面上我係激緊佢 想佢返嚟認死狗
但我心入面同自己講咁做只係想佢死心 覺得自己做緊好人
我都唔知我係邊樣
分手頭嗰排 佢又不斷搵我 我都好刻薄咁拒絕佢
已經冇再搵我

都成大半年
分手都係因為仲鐘意之前個ex

咁都捱到大半年?
最後有冇搵番鐘意個ex?

同我個名一樣
仆街

樓主中學畢業未?畢左業既話咁樣做真係好幼稚

成熟㗎啦
雞黎計係咁諗野

你ex真係好彩

想條新仔用力d插柒你個牛肺閪

雞

有 仲要故意比佢知新仔晚晚都抽插我 次次都中出就係為左刺激佢 希望佢會更用力咁追返我愛惜我

完全想像到個男人見到D IG相既反應係
1. 冷笑一聲
2. 本身可能仲念緊追唔追番你，依家會馬上死心
3. 過一段時間頭腦清晰D，會好慶幸同你散左

佢唔會再搵翻你架啦 ，只會覺得你比帽佢帶，或者已經覺得你唔再純潔，個心點都有d野 。只能說你真係好on9

絲打你幾歲？諗嘢仲on99咁既？
自己講分手，又要同第二條仔一齊刺激佢，要佢緊張你。其實係咩心態？
唔好撚玩啦，放過人地啦。
佢值得更好啊

同刺激男朋友 去做雞 仲要PO相比佢知道你做雞 無分別

不過你依家都做臭雞一隻

因為佢以前對我唔好 成日發我脾氣
我好唔想講分手
我好憎佢 但我又想佢知道我有新男朋友
我都唔知點解

反省下啦臭雞，你唔值得擁有好男人

你咁既性格唔應該有好既男朋友
講完

有 我試過 但依加好後悔 原因就正如上面巴絲咁講
利申：我到依加好掛住好鐘意我ex

Mk妹先係咁

諗下諗下 玩下玩下 時間好快就過
一直都keep 住同鐘意個ex有講野
我知道佢有唔開心
但我一直以嚟都因為佢講野太婉轉 態度又好曖昧而受左好多委屈
我好希望佢會同我講佢想同我係番埋一齊
但佢冇

分手又係你講 ，仲要咁快搵第2個
又ig up埋相，係呀佢係知你想激佢呀
但係佢唔係知你係想激佢黎追返你果隻激囉
on9女人

其實個個想激ex嘅女仔
心底裏都係想個男仔返嚟

恭喜你個ex

玩撚完

吊我中意你呢段字

賤格

肯撚定佢唔會搵番你，SAD幾日應該會開始去搵其他女

有人陪你 唔代表你唔on9
呢刻有安慰 但條仔都一樣唔會返轉頭氹你
白痴野做一次夠

樓主都幾自我中心，寧願同條新仔一齊激ex，都唔選擇好好同ex溝通。 仲要人地搵翻你你又hea 人，但心入面又想人翻黎，傷害曬兩個人
你係咁推post 都係想人認同你姐，成熟少少啦

佢之前成日發我脾氣成日鬧我
我真係唔知點樣開口同佢傾

好漢不吃回頭草 下個只會更美好

你有無咁唔成熟

點解咁講

屌 死臭雞 污糟邋塌

淫蕩合理化

我真係唔係淫

返屋企，用個腦諗下自己做咗啲乜撚嘢，然後向住個窗大嗌！嗌到我滿意為止呀！！

?

CLS 用呢個方法激人
有創意到極點

不如去做雞啦
仲要幾舊 1Q
你ex見到實激到追返你

屌你老母

玩尻現任，正仆街！

含撚死啦你

好多女仔都會激ex

你真係臭雞黎

攞嚟賤

點激呀。。棧搞到條仔灰機，如果真係性格唔啱，一齊都冇意思，你咁樣同第二個喺埋一齊，個心又係個ex到，唔係盞搞

咁樣同新呢個係咪好難維繫長時間?

再努力啲,我相信佢好快會搵番妳

你唔係真心鍾意新呢個就梗係難，亦都無謂勉強維持，除非你只係為咗求奇有條仔，咁我都冇嘢好講

樓主重出黎獻世?

分手就分手啦
又要拖泥帶水
成個post個個都屌你幼稚
你就係撚都要話無呀溝通唔到呀, 佢成日發脾氣blablabla
你啲行為咁幼稚想搵人認同
你害緊自己又害緊人咋
屌你, 係唔想散就唔好撚講分手
又要衰衝動落決定又要彈出彈入
不如你摺埋自己幾日諗清諗楚自己想點鳩樣先啦
見到你咁樣就真係火都嚟

醒吓啦

利伸個ex試過用類似招數,
我就選擇頭也不回, 同祝條新仔幸福

講得好啱 thanks

原本已經有裂痕都仲夠膽用激將法
你算數喇 激將法不嬲都只係係雙方感情深厚灑花槍既時候用 你呢一刻用個男人唔同你越走越遠真係乜都得 佢咁搵返你佢都唔係男人喇

咁我可以點
如果想佢返嚟

算啦你，洗唔到底。佢哩一世都唔會回頭，因為你唔值得 ！你好幼稚 好Cheap 好無腦仲不斷係佢傷口灑鹽 ！ 唔好再以為自己高高在上 仲想人地番黎求你氹你 ，你望下自己依家似咩啦，大眾雞咋